雖然鼓起勇氣刪哂同佢啲對話

晚晚自己係度睇同佢傾計晚記錄之後好唔開心
所以忍痛咁刪哂啲對話記錄
事實上真係好唔想刪 啲相我唔敢刪 其實唔想連唯一既野都無埋
講就咁講 其實心入邊好想佢返黎 一直等緊佢

勤洗手 戴口罩 不推文 開post自己呻

有日小明同媽咪食飯
小明：媽 碟菜好咸呀。
媽咪：咁你你等一陣先食啦。
小明：點解既？

媽咪：時間會沖淡一切

我知道 巴打記住做好預防措施

我仲未刪得落手

我都係迫自己删曬對話，但相唔捨得删，然後狂喊
明明對佢好好啦，點解佢都唔滿意要有第個…

我未有勇氣去刪

愛得太多 佢未必消化到 變相佢都有壓力

又係巴打你 共勉之

我都唔想 我忍痛咁刪 因為我知道 佢唔會返黎我身邊 我日日睇啲記錄喊 無意思

你做得岩 我以前失戀都係會逼自己刪晒對話 相就backup晒擺usb再收埋隻usb逼自己唔睇 又唔駛刪晒d相。都會易move on d 你可以試下 但我自己今次係追唔到一個好鍾意既女仔 好唔甘心好sad 未捨得刪住

佢都唔會返轉頭
何必虐待自己
我都係咁安慰自己。

笑了

我到呢一刻 3點37分 我仲好掛住佢 個枕頭又濕濕地 忍唔住又回想同佢一齊既時光

就黎3年，我都唔捨得del

佩服

屌！ 仆街就仆街啦咁撚多藉口。
唔愛唔緊要，如你有半點良心責任感，應完結、處理左上一段先開始你下一段。

但你易家拖撚住我，大話連連，仲偷食
我比幾撚多壓力你都好，都唔係你踐踏我感情、一腳兩船美化自己嘅藉口。

完。

同意應該處理左上一段先再好同人開始 因為佢永遠唔會知道 佢唔咁樣做 對現任傷害係幾大 我就係例子 我表面就成日笑 一到夜晚訓底情緒就黎 我成日笑 但我唔開心 不過講咁多都係講經 同意應該拎得起放得底呢句

人地已經無留戀你 當你傻仔 叫你咪煩住哂啦 仲痴一心片咁

有幾鐘意？🥰🥰🥰